邊隻牌子HDD易壞

之前死過bufflao 前幾日隻wd又死埋
有無推薦 同埋隻易壞？

我會買三/五年保個啲﹙佢保得耐應該襟啲，不過純撞手神﹚

Seagate 千其唔好買

死雞

Toshiba 幾好

Why ？我只買segate ，用過10個以上，而家用緊一個五丅，二個三丅，一個四丅，之前有個250mb 用咗七年，係用得大耐唔夠mb 先拆咗佢

用Seagate咁耐都未壞過
反而WD 壞既機率就好多

用親都出事

其實hdd我覺得都係撞手神 所以買返D大路野就得啦 反正都係會出事 買D出事機率D既就好

屌
依家咪就問你邊隻易壞囉
答完同冇答有咩分別呀你

利申：3隻WD死過2隻

咁惡做咩
黎黎去去咪又係 死雞 WD Toshiba
但係隻隻都有人死過
咁樣樓主有排都決定唔到
你當我孤陋寡聞 敢問大師你覺得邊隻易壞同埋推薦買邊隻呢？

wd最易壞

我隻160GB既 seagate咁多年仲係BT緊都未死

7隻wd 都未壞留名

Seagate d質量真係過山車黎
有一年failure rate有十幾%
第二年得0.幾贏曬其他廠

Adata 唔錯
大牌子 性價比算高

死雞 500G 用咗接近6年都未壞

屋企隻seagate 1TB用咗8年咩事都冇，怕嘅咪WD>Toshiba>Seagate

中意後門買WD啱

WD

咁多wd壞但條條list都推wd

淨買Seagate 覺得唔錯